甩P大肆慶祝區

我真係恭喜大家呀

唔洗做P牌了

?

Blyat

[LIHKG User Script] 顯示回覆用戶資料 （加強版）

自己黎

掙扎！

不要

終於唔係p牌，試推一下

唔使焗住一日淨係出一個po了
又可以推po
又可以瘋狂負皮5毛

好複雜

我由2016年11月25號至今都未有過🅿️

終於可以正皮同負皮

4位數會員好尊貴的

甩p了

以為講緊揸車添恭喜

好想瘋狂出膠post

行開d啦old sea food

唔講唔知自己甩左P

你即刻改名

點解我無得甩P

原來我甩左P
YO!!!

脫P了

Test

以為講車牌+1

無鳩曬P?

終於甩p

有呀
好似log in 180日以下嘅都仲係P牌

周圍去負評先

撳到正皮嗰刻就知自己甩p啦

終於！

即刻試吓負評先 得左

好衰